美國制裁與南京大屠殺一樣，都係支那人自編自導自演的鬧劇

咩係南京大屠殺？有呢樣野？

南京風波

你講緊日軍嚴正執法？支持